Avengers 4拯救咗許志安同黃心穎

Avengers 4真堅

的確係

都冇野好討論啦

唔提起唔代表唔存在同埋冇發生

響件事上面你仲想佢地點？
成件事其實關唔關你事？
你係佢地邊位？
捉佢地浸豬籠好無？

香港就係比你d咁既仆街搞彎
咁有心去狙擊佢地又唔見你狙擊逃犯條例呢d真正對你切身處地既野 我屌你老母

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀